女朋友唔想生仔, 為左我好所以想分手

我地都好鍾意對方, 不過佢成日覺得自己做得唔夠好, 又成日都怕生仔, 無信心組織家庭做個好媽媽, 我對佢愈好佢就愈大壓力, 佢近排講話可能將來都會怕生B, 要諗清楚我地係咪需要分手

巴絲們, 我應該選擇放定點好

你都唔生咪可以繼續一齊囉
你想生就早D分手啦

唉, 佢係一個好女仔, 你估鍾意一個人咁易放低咩, 點解而家既女仔咁怕生仔

因為你地窮？佢信哂連登話窮人唔好生仔

你有冇問佢點解唔想生
你又點解咁想生
你說服唔到佢就無謂一齊啦

你女友識諗 你唔識

唔想生，定生唔到？

無得生,咪踢爆我

係唔想同你生

你有無錢養先 無錢養咪撚生啦
養隻寵物好過啦

怕痛囉

我都覺得怕痛係, d pk 結左婚既同學成日話生仔好痛嚇到佢瀨屎

其實生左出黎將來個b 可以自己選擇去移民定點, 只要做父母留夠錢俾佢咪得, 係窮就真係唔好生, 到時d 仔女想走都走唔到就pk

你基因咁差，點同你生呀 唔好累到下一代呀

生都搵個基因良好嘅男人啦！

冇人認真答樓主

到佢狼虎之年就會母愛爆發㗎啦 條條女十八廿二嗰陣都話唔生 一變輕熟咪又生到成屋都係

樓豬個名..........

仲有你哋再唔生香港就真係會畀支蝗完全佔領
睇到愈嚟愈多低汁蝗語中學鷄 我表示十分絕望

說服佢

如果都唔肯分啦

下 我成日中出佢啵
唔緊要啦 我幫你啦

我都做緊, 但睇住佢因為咁壓力大都會唔開心

有時都會擔心呢個問題

更worst係兩者有遺傳病基因

幾歲先你哋

廿頭就唔使擔心，正常都未 ready

三十左右，身邊朋友個個都生，佢晚晚強姦你採精都似

差唔多三十啦, 我都希望係咁

呢一點好難搞, 就算想生, 到婚前檢查發現有咩事都唔知點算

屌你老母 自撚私 唔撚想生咪唔撚生囉 去搵代母囉你咁想生 自己唔痛唔會變醜叫人生緊係易啦

認同 點解要逼個女仔生 尊重下女方意見啦

幾大先?

窮唔好生 唔好理果堆child登啦
唔識教 定 唔想教 ?
屋企有無人幫手?請姐姐?

放心男人同男人生唔到

講到生仔痛係假嘅咁
多數女仔唔想生都係驚痛 驚身材走樣 同埋你地有經濟基礎？有樓？夠養小朋友？

大把女仔廿尾三十
同拍咗五六七年嘅男友呢方面有分歧而分手
唔係個個都恨結婚生仔搵人埋單嘅
呢啲嘢真係唔好拍咁耐先傾

無逼, 不過後果就係分手姐, 你覺得我突然話唔想生佢就會舒服左? 佢一樣會覺得係自己既取態先令到我改變, 佢都唔會想咁

Agger
仲問點解而家d女仔咁怕生仔
以前d人都怕架 但係社會灌輸思想
女人一定為個族群生仔 唔生仔/生唔到就唔係女人
你估生仔咁易咩
你凈係負責射個下就梗係啦
未生之前又嘔又便秘又腰骨痛又漲奶痛又情緒起
要生個陣又陣痛又剪陰又要用力屙佢出黎
生完又有傷口又要餵奶又要坐月又身材走樣
如果男人負責生仔
我多多都生啊 我養埋你又點話

*情緒起伏
仲有個西鬆曬 一陣比你班你男人話鬆屌得唔爽

射完嗰吓爽完 受嘅係女人
到時男人岀去偷食咪吹你唔漲

好難討論喎
樓主你要人生仔個配套係點先
屋企財政係點？生嘅話係邊生？生完邊個湊？佢仲番唔番工？
你俾唔俾到信心佢生完走哂樣你都仲對佢咁好？
大家對小朋友教育諗法一唔一致？
雙方家長又啱唔啱key? 如果唔啱，你控唔控制到自己父母？

如果你就咁話生，好難有決心喎
生理改變又係個女人受
放棄事業又係係個女人
仲要應付你屋企人同照顧個小朋友（最少十幾年冇自由）
樓主試下俾多啲信心同耐性
唔好用分手威脅人咁低手

唔想湊囉
你估湊仔易架？生完頭一年你都唔洗旨意訓
之後又要擔心呢樣擔心個樣
仲要可能驚自己有遺傳病/劣質基因
就算佢冇病 可能佢老豆老母/祖先有都可以係隔代
做胎檢驗到有病都唔知你落唔落好
好老實講 生仔你估易咩 好多野要擔心架嘛
諗到咁不如唔生好過 唔好害左佢

佢係香港讀書嘅痛苦童年你打算俾幾多錢佢補償？

你為乜野生 ? 為自己 ?

你係咪搞笑？

唔想生咪唔好生囉 一定要生架？
咁你不如同生仔機器拍拖啦
做你條女真係慘

唔係用分手威脅, 而係一個想生一個唔想生, 到時就會好多爭執, 與其係咁不如分開姐, 你估鍾意佢真係會用分手去威脅佢咩, 配套唔係無, 不過佢對生仔同婚姻無信心, 覺得自己做唔到個好媽媽

拍拖以結婚為前題, 想生仔都有罪...? 我無話要逼佢生, 而家d 女權係咪癡左線... 咁d 女人要求個男人多錢, 係咪又要話不如同銀行結婚?

如果係怕痛可以開刀, 最大鑊應該係懷胎果十個月既辛苦姐, 我唔係唔知女人會辛苦.

如果要結婚一定會買樓啦

所以on9野重複1000次就會有人信。

開刀都痛 比順產更加傷身 回復要更加長時間

咁就話分開，難怪佢對婚姻冇信心
你唔係用強硬手段威脅，不過一定有passive aggressive

不如交換女朋友？我唔想生，我女朋友想生

作動嗰幾廿個鐘都痛到仆街啦
開完刀麻醉一過又係痛到嘔
仲未講谷奶塞奶
生完黎惡露黎一個月

樓主咩research都冇做過咁
唔怪得女朋友冇信心

其實班五毛狗成日洗腦話窮人生仔正仆街就係想香港人唔生再配合埋150黎換血 仲有咁多兒登狗 信晒班五毛狗先好笑

唔係每個人都想犧牲自己咁多時間去照顧細路 垃圾樓豬父權思想覺得女人結婚一定要奉獻哂自己人生夢想同時間比家庭

你理系佢，直接中出

同樓主相反
我唔想生 女朋友想

同你情況一樣
但我男朋友都堅持同我一齊
話唔會迫我 唔想生就唔生 但我都好大壓力
唔好睇少d心理壓力

當你說服到佢但原來佢都係唔得
生左都會產後憂鬱 自殺死左唔知你點算

未來條路無共識真係分手啦
放過大家 你搵個想生既 佢搵個唔想生
好過搞出人命

你都幾天真 開刀唔痛呀？
咁你俾我喺你個肚劏一刀拎d野出黎？

一係佢一路生一路揸住你兩個春袋
我有幾痛你都要有幾痛
係咪諗下都覺得輕鬆？

你真係好撚on9
咪生啦你

快d分手啦咪害個女仔

好反智,咩年代,好鍾意仲會諗呢D?你有一刻想放手都證明根本唔係好鍾意,或者跟本只限於鍾意未到愛,放手啦咁

仔呢啲野有咩好生姐

屌你老母？如果可以既叫你生好冇？
女人就一定要生既？？？？？
你腦裝屎？

生完都係被蝗化
普教中

唔想生，定係唔想養？

前者，可以選擇領養
後者就冇解決方法，不過我地都絕對理解

搵第二個生，享下齊人之福

樓主呢啲弱智千其唔好生仔
有朋友廿歲 男既貪得意 女既想留住條仔
結果生左發現唔好玩 好辛苦
完全唔理個B直接送左俾自己老母

窮人生仔冇屎忽

啱呀, 我自己都係窮人子女, 但我覺得自己唔會係窮人父母, 我唔知有無人會咁諗, 就係假如自己死先, 另一半到底會點, 如果有仔女照顧佢, 陪住佢, 自己會唔會安心d, 當然有人會話仔女都未必會生性, 同結婚都有機會離婚一樣, 吓吓要諗到咁灰就唔應該結婚生仔同生存

你又知你個仔生性又考順？
生個廢青 你又死左你老婆都幾撚慘

真,分啦
就好似一個住家男配一個老蘭公廁咁
你依家唔分手,到你結左婚都會分開

樓主條女就真係好女仔嚟，識得諗
同著樓主呢d人拍拖真係唔好彩
得畜生先會覺得一定要交配繁殖

介紹比我，我都唔想生

所以你帶條生命嚟呢個鬼地方就係為咗自己/ 另一半老來有伴？

好多comment 就係想指出你呢種諗法嘅自私

你唔好迴避得唔得 ?

分左應該幾個星期就見到條女...

做得好

女人就係用黎配種
唔留種個啲叫sp

過多兩年請你飲百日宴😋

其實有咩問題, 我唔係要仔女養我地, 我會為佢留足錢等佢可以移民做自己想做既野, 其實你忽略曬父母會為子女做既野, 淨係focus 父母都係想有人陪, 咁你拍拖為咩, 我係咪可以質疑你地係為左啪啪啪? 我唔明有幾自私, 講到父母係無付出生個仔出黎係為自己有著數, 我唔係無諗過移民, 但我覺得移左民都唔會令我另一半想生

如果有得代佢生 我唔介意

又想講護眼, 好明顯佢唔會

你覺得開刀就唔痛咩
係生個下唔痛
但係都有陣痛
同埋生完傷口大好多 餵奶都可能唔得

我之前回過你

問你生個小朋友出嚟佢係香港讀書嘅痛苦童年你打算俾幾多錢佢補償？

你淨係答呢樣先啦

香港今時今日個教育變到幾差 你知幾多

不如你講下你為乜野生 ? 如果主要唔係為自己嘅話

生你老母咩

個女仔好識諗
如果大左肚先聽到樓主話怕痛就開刀
應該會俾佢激到流產

假如你計劃先移民去一個適合養育下一代嘅地方

再同我講你希望生育係為給予下一代美好人生嘅機會

我會覺得你可信

你依家想先係香港生育再日後移民

我唔係女人都覺得無安全感

成個feel 就係生咗出嚟先啦 再睇下點

你女朋友識諗 係你唔識姐
而家個社會仲生仔 真係累左下一代 同玩自己

女人唔生仔仲有咩作用？

樓主唔洗理依到啲女權L,女人大肚會忠心幾倍，成班浪漫小學雞一日到黑喺到愛情飲水飽,你唔中出注定比人帽,不留種，女人不定性的

點解一定要生呢？而家香港咁既環境

分手啦屌，放過個女仔
唔肯幫你生就要同人分手
咁自私，你呢啲男人好極有限
一陣你老婆生個陣有事，睇死你都係要仔唔要毑個啲仆街
好在條女仲未嫁比你

如果有錢唔可以讀國際學校? 唔可以去外國讀書? 錢解決到既問題真係問題? 其實香港每個人都受過香港教育既苦, 有得揀一定會俾個b 揀係度讀定外國讀啦

你有無睇標題, 係佢要考慮同我分手, 因為佢覺得自己唔肯生, 當然你都可以話我唔生咪唔洗分手, 但我想要生個B 都唔得? even 我請工人幫佢湊都唔得?

睇你語氣就知你點迫佢啦 唔接受其他人意見
唔怪之得要撻出分手啦

咁撚自私
支持個女仔搵過個好男人

同埋你啲人咁撚劣種基因就唔好成日諗住繁殖下一代啦

其實講咩都死, 我估得放棄生B 先會皆大歡喜, 講分手又會俾你地話為左生B 提出分手, 同佢繼續一齊又會話我會繼續逼佢生B, 點做都係錯

以為生仔好似吐啖口水咁容易
我係佢條女都唔想同佢生

講生仔係連登大忌, 因為窮人莫生仔, 香港咁差唔應該生個仔出黎受罪, 啱呀, 繼續俾劣幣驅良幣, 等大陸人入侵啦, 你地死左之後成個香港都係大陸人你地咪最開心

嘥鳩氣啦你根本就唔會放棄
睇你啲語氣就知淨係知道要人去遷就

成日開口埋口生仔係為自己, 為左養兒防老, 你地每個人都係俾父母逼害大? 你身邊無人係孝順係好感激父母養大你?

如果係咁, 對唔住, 你真係好慘, 但我唔係, 雖然我父母係窮, 但至少佢地辛苦養大我, 就算將來要照顧佢地我都心甘情願

至於我將來既仔女孝唔孝順唔係我生B 既考慮因素, 我無諗到咁灰

多謝巴打

岩呀 唔好嘥時間

散完無耐同第二條仔一齊

分咗手過幾年見到佢有咗

樓主會唔會試下搵婚前輔導専業人仕幫你地一齊傾

領養囉on9

所以佢有冇親口話佢點解唔想生

唔想同你生姐

個個都好似連登仔咁香港就屙撚
連登仔成日話生仔自私
最撚柒自私咪你班仆街囉
唔見你地肯為香港實際上做d乜
遊行 光復 抗爭又話不了
除左淨係識網上叫人唔好生仔

會有用? 都想既, 不過又未plan 結婚

怕痛 無信心做媽媽

仲有反下環保 追下龍心咁囉
呀 仲有傻系攻略同全民造精

生仔好麻煩

現實就係唔得
咁既然你咁唔尊重佢
姐係你都唔係咁愛佢
唔該你快啲分手唔好阻住人地浪費人地時間

唔舒服睇醫生好正常，感情關係生病一樣，可以試下上YouTube search 下或睇下書，睇下對你有沒新既角度去分析

Bb只係附屬品 你地之間嘅感情先係主線

唔做女友做sp

借種借肚

其實無得你揀所以唔洗煩

女人唔生仔其實有咩用？
等於風筒吹唔到風 尿袋叉唔到電

而家唔想生姐
過多幾年d荷爾蒙就會逼佢生架啦
就算到時都唔想仲可以揀adoption
遇到好女仔好難
唔好咁易放棄

生黎為左自己將來，你估買保險咩 如果你話好有心想養育一個小朋友都話，你只為左保障第時老嘅話放過一條生命啦好嘛

真！

啲人成日話咩養兒防老。

痴撚線。

生個小朋友係養育佢長大成人，愛護佢，將你嘅最好比曬佢。

如果你一開始生小朋友係有目的嘅話無輪你點做你都唔會比到100%嘅愛比佢。

咁不如放過大家，唔好生。

個問題唔係"生定唔生"先係正確
而係你無尊重過對方嘅意願
人地唔想生你就話人"只係怕痛"，人地唔想經歷呢樣野，你又唔洗受嘅，有咩問題？
而你想生嘅理由只係想保障自己老左
你個心態根本唔適合去養育小朋友

唔係女唔女權嘅問題
生仔係咪結婚一定包括埋呢？呢個要你地自己討論得出
最緊要大家傾好姐

養兒防老正仆街
一d都唔諗下個仔女會唔會或者願唔願意養你同照顧你

我呢家大左愈黎愈咁諗
根本自已時間都冇 要陪佢坏?
而且唔完全唔撚想照顧老野 根本就係厭惡性工作

窮撚既我 一定唔會生

如果香港人入面係你啲咁嘅弱智先肯生
咁我都係等死算
樓主呢啲咁嘅自私垃圾撚仲衰過蝗啊

你做人做事係咁 唔好拉哂所有人落水

如果你覺得係香港生個仔出嚟有好生活嘅

你個牌應該已經 fail

錢可以買到好多野

但其實最珍貴最重要嘅野先係錢買唔到嘅野

簡單如一口新鮮自由健康嘅空氣

香港已經俾唔到

如果你打算由細送個細路去外國

咁不如你移咗民先生啦

好簡單姐
一係你說服佢做媽媽好易 生仔唔痛
一係你就說服自己唔生

樓主都講到自己唔係逼
咁你就尊重女方意願啦

諗深一層
生唔生仔已經係你地段關係入面一個好大分歧
同埋呢兩個想法（生/唔生）並不能共存

如果最後唔能夠改變分歧
希望你可以尊重你愛既人既想法

唔係每一個女性都想承擔生仔/照顧子女呢個責任！

樓主真係天真到一個可悲嘅地步
以為生個仔就可以抗衡大陸人入侵？
依家香港人自己都自願俾大陸同化左啦
成街中學生都係普通話
放假上深圳飲喜茶
唔通你以為你有能力教個細路抵抗呢啲文化咩？

絲打表示不能認同更多

係連登講生仔同女人都係無得討論, 因為佢地總係覺得自己係被逼害果群

佢地講到移民好似好易咁, 唔移又唔俾生, 我身邊就係有朋友想移, 但奈何外國唔少公司都唔肯幫你做visa, 除非你係好top 果批, 我自問自己能力唔算top, 但至少我敢講我係香港人工同前景會係top 15%

樓上咁多人話我弱智, 不如你list 個requirement 出黎點先生得仔俾大家參考吓, 睇吓到底你地要求有幾高先俾人生仔

人哋講到明係自己有信任問題（對婚姻同埋媽媽嘅責任）
你哋扯到咁遠又話痛又話冇錢

良禽擇木而棲

窮人生仔正仆街

人生本質係苦苦 何苦生仔？